每日慣左一杯咖啡，戒唔甩可以點做？

其實每日一杯多唔多 ？

聽說意大利人多飲咖啡後，踢波叻咗，藝術感提升，只是變懶了一點

每日兩杯都唔多啦

一日一杯 唔洗戒啦
利申一日三杯

骨質疏鬆。。。。

唔算

我係窮撚都係飲普通茶記咖啡 唔好笑我

所謂戒唔甩啫係點

即是戒咖啡會出現比骨質疏鬆更嚴重嘅病症？